一個理性討論post引出成班猁迷幾撚理性

一開始就講拉美拿插水，係咁拎張正面鏡既圖黎打j 之後側面同後面鏡既圖影到75m踢中拉美拿就扮睇唔到 照樣係咁quote張正面鏡圖黎圍爐打j 之後被人圍屌，柒完之後又話拉美拿offside，點撚知原來要定格同拉線先睇到越左個膊頭位 之後見第2球拗唔贏，就講返阿傾越位，之後又被球例收左皮 就話阿傾插水 真係龍門任你班猁狗搬 又唔見你班猁狗話下lovern撻Q同埋75m第一腳唔清走個波

曼狗又黎洗板?

你肯回番你自己d po未呀柒頭
見到你打咁撚大段嬲到震曬咁打字就想笑

乜原來又係 科斯又名科斯姆 你條笨柒

你推我d post我咪回囉柒頭 好撚過你成班推你個阿妓上半版post,龜頭都唔敢露

猁狗失分開心到笑出黎啦，點會嬲 點夠你班猁狗嬲到又爆閘又係公海開十鳩幾個post

你老母比人騎緊呀，放學快d返屋企睇下係咪自己老豆黎

係阿傻閪猁 仲未嬲完？

嬲撚到你

唔洗睇都知樓主戇𨶙鳩

原來樓主改左名
科斯on9仔

笑鳩你姐

曼狗全面進場

軌柒到咁都上水 做咩唔係狗竇哭喪炒干地

猁狗好笑d

原來改左名

係阿傻閪獌 仲未嬲完？

都話猁狗失分開心到笑啦 點似你地班猁狗嬲到爆閘又瘋狂開post

輸完熱狗兩粒轉頭借d伊爬返出嚟抽水好笑啲

下 講左好多次 邊似獌狗成日縮下縮下 冇來大方
似你獌柒左就潛成個星期都唔上水咩

狗竇聯

我有潛到？ 定係你屌緊老母睇唔到我回po呀
而家公海就真係大把傻鳩獌啦

抽唔到今輪要抽返上輪咁陰公豬阿

睇得出佢仲嬲緊 愛利心切

咁又係，你班軌出名面皮大過天，老鼠已經係人版

49000唔夠講又要周圍開po寸人
真係好撚低賤

你肯開po講lkk係助攻王同1億巴加多腳越位既我咪話利對中堅廢囉

係 成班猁狗沖曬入黎實係我嬲

獌狗出名on9集中營 你直頭係on9仔大代表啦

由10月潛到12月都話無潛 犀撚利

你快撚D去死啦 講又唔夠講 又要冇撚品味
幫狗竇曼聯含撚

班猁真係on079 人地就抽今輪失分賴屎賴屁，佢地就抽返人上輪輸
不如抽埋獌冇英超亞洲挑戰盃啦 你地有好撚把炮

唔講以為你有份踢

係 馬評家要跑得快過隻馬

佢地想賴黑哨又被成班人推翻，嬲到火屎係咁嫁啦

我猁第一個英超挑戰盃夠撚哂把炮

下抽水唔咁抽咁應該點抽牙

上輪都唔講得 咁點解我話獌狗無冠軍佢地又唔知拎番幾耐之前既英超出黎講

唔之幾耐次前起碼都有 猁有啲咩 英超挑戰盃囉

上個禮拜輸波唔比人講
自己又用返5年前個英超黎J

好嘔心

而家跟番你個logic
你話要講番今輪既野呀嘛
咁做咩講冠軍又講之前呀屌你老母

Ching 低調

第一日上連登
括住理性討論就係理性

樓主好撚低汁

係
你抽佢地水 佢地話你嬲

係
得班痢咁怨婦

logic錯撚晒
獌抽你今輪，你搵上輪嚟講
你抽獌前幾年，獌搵前幾年嚟講

而家邊個有冠軍
加個弱智仔就當自己贏咗，你幾大呀 呀生

獌狗話上輪既野都唔講得
咁請問今輪獌狗贏左咩冠軍呀
講咁耐都唔知自己柒左咩

迷山=傻鳩

班曼狗對熱刺玩自爆失分 仲好意思笑柒利怨婦

樓主原名科斯姆

想問獌而家有咩野抽 抽獌排第2 騎撚住你垃圾猁？ 自己今輪咁柒就咪撚獻世啦傻閪

班猁真係痴撚線，成個post我都係抽猁有幾咁理性討論同埋剩係識賴黑哨，班猁就嬲到衝曬入黎講其他野轉移視線

ching忍左好耐？

做咩代熱開波

好心你啦 講到今日都重未厭 死獌狗真係

痢怨婦繼續講先

睇唔過眼班猁係理性討論post幾撚理性討論，已經唔少人post完球例post唔同角度既圖，班猁都係要覺得比人逼害

怨婦

越左個膊頭位唔係越 越隻腳指都係越啦 ching係咪小睇波?

利狗對熱狗賽後竟然係獌狗開最多po抽水
邊個怨婦顯而易見啦

根本隊隊都係咁架啦
大前年5:3 班獌狗咪又係嬲撚到想殺咗李城啲球員全家
獌狗仔呻就係天經地義
其他19隊呻就係怨婦就係唔講道理唔理性

班傻鳩獌

屌你老母你叫班獌狗點撚樣駁

你地班猁狗開十鳩幾個黑哨post係公海 依家柒左就預硬比人抽嫁啦傻閪

駁你老母咩，係公海開成十鳩幾個黑哨post 講到比人逼害，球證收撚曬錢咁樣依家柒左比人推翻黑哨就預左比人抽水啦on9仔

係啦 繼續拎住offside膊頭位賴黑哨啦傻閪猁

上年獌排第六係咪無出黎抽過水？

又會得死獌狗抽水
仲要肉緊過d熱狗

有霸氣杯牙

猁年年無盃捧咪又出黎抽水

人地熱狗POST都話黑多球啦

係，你地猁狗16年拎唔到果隻

猁獌世仇唔抽你抽邊撚個阿傻閪，第一日睇波？

霸氣杯都比你攞到
最撚威都係獌狗啦

奶撚住上星期先輸完嗰隊去抽猁
有少少柒姐

威過你班猁狗少少啦 猁狗幾多年盃都未摸過

咁撚樣都叫奶 依家講你班猁迷失分賴黑哨阿傻閪 明明自己75m同lovern自爆

開得最多果個咪你囉
睇下你見死利狗輸唔到嬲撚到

見到佢上面咁鳩激氣
諗起佢嬲到握住拳頭谷到塊面都紅哂就好笑
點解死利狗和到熱狗
但係我地就俾熱狗禁住打仲要輸兩粒

好彩自爆都有一分落袋
你都一分都冇就真係柒撚到核爆啦

當年曼聯
鄙視曼城金錢足球
諷刺利物浦只能J歷史
看不起車路士的負面被動大巴足球
恥笑阿仙奴只能爭top4

現在的曼聯花更多最多的錢，懷冕著當年的成績，踢著大巴被動足球，希望爭到第四（但好大機會不成功）

哎喲喲又舊病復發

Cosb又撚狗

你老母生到你咁撚肉酸
你夠成日出街獻世啦
我係你就捐返入你老母個花柳西度當無出過世啦

no la訓了😴早抖la

死猁狗又酸

死獌狗最撚鍾意有位就入架啦，點知轉個撚頭就今天的我打倒昨日的我
睇下死獌狗下次遇到呢啲情况又有幾理性討論先

今年排第二爭前四機會不大，咁垃圾猁既機會咪渺茫 又講返以前既野，以前垃圾猁咪又話下年會捧到英超，依家捧左未阿傻閪

嬲撚到人生攻擊 咁又係，講中猁狗死穴又真係嬲啲既

使咁撚多錢比你爭到前四你咪好撚威

贏到英超未牙死利犬

億萬大巴個種巴氣

啊疏係霸氣

球迷係咁架啦
唔通你地獌比人黑果陣仲會慢慢討論自己邊d球員失誤咩
咪又係出哂公海屌鬼
咪係到懶清高啦

係波台講理性 話人面皮厚呢d垃圾抽水技巧
我阿麻都唔會拎黎講啦
要理性顧面皮我去其他平台傾波唔好

我講緊係理性討論post 班猁狗係公海屌鬼我有理過咩 依家係講班猁狗係個理性討論post入面唔面對現實 咁就咪撚入post扮哂理性討論

猁狗失心瘋了

猁狗冇機會拎咩？
決賽輸左咋

做個類比姐
搞到你唔開心既我say返sorry囉